<h4>Необходимо создать фильтр объектов недвижимости с асинхронной выдачей результатов.</h4>

- Типы недвижимости: Продажа и аренда.<br>
Если выбран тип недвижимости «продажа», в фильтре поиска отображается цена.<br>
Если выбран тип недвижимости «аренда», в фильтре поиска отображается площадь.<br>
- Цена и площадь – плавающие значения +/- 10%. Например, если недвижимость стоит 50$, то введя 55 в поле цены «от»,  мы сможем ее найти.<br>
- Таблица результатов поиска содержит: Город, Цену, Площадь.<br>

Реализация временно расположена: http://z506192w.beget.tech/